527 和你返工！！！ 用你覺得最阻人的方班上班

香港淪陷啦 仲返工？！
返工其實有好多方法
邊個話返工就唔可以抗爭？
與其比人罷工，點解唔自己罷自己工？

推

p 牌推唔郁！！！

尋晚發夢 夢見自己番工搭黨鐵 然後唔知做咩架垃圾鐵做乜桑唔L郁 道門又開下閂下咁 最後燥燥地射左波 wtsapp見到d同事都叫哂救命 垃圾黨鐵

p牌第一個post

Yes so?

p牌推唔郩都要推

真係唔想見到黨鐵部入閘機又食膠水茄汁

識唔識批評性思考